果籽車片換咗人

原來果籽車版Lawrence & Gin已經冇做了！

好似自立門戶做駕輛，終於唔使俾錢，都睇到佢地啲片

拍車男 Lawrence Gin 三個都係前蘋果

好鐵意羅暈屎啲GAG

終於有高清

呢三個最好睇

拍車男幾撚正

佢啱啱up咗張新Jazz圖，樣衰到仆街

Gin bb

死乞衣 蘋果都無錢訂閱？

把老牛聲扯撚左

老咩牛呀屌你

有冇圖

但佢地出黎自己拍點搵錢？ 代理借車比佢地有錢收？

啱啱youtube見倒

Upcar駕輛

姚子浩係咪都做過apple

以為係蘋果旗下新channel

但蘋果5月31條片仲係Lawrence 嘅

拍車男幾有心
但比較台灣真係仲係好麻麻
啲講解好片面

佢都正

成個on9 咁喎

on9車中泊

攻灣！

點解入呢條link乜都睇唔到？

好想睇Gin

練好咬字先啦⋯⋯
沖涼想播下車評片聽下
真係有時聽唔清楚佢講乜

係
好耐好耐之前

呢個其實反映咗地區嘅口味

台灣而家好注重主動安全，中國要求部車用鋁唔用鋼

香港嘅撚屌講二手價

有人講得好自然有人食
我諗香港人一半以上中意車都中意睇台灣果2件
台灣淨係前座後座講個舒息度, 講到好似令你置身其中咁
個尾箱集集都好清晰話到比你聽夠唔夠位放到d 咩, 反觀hk 好籠度講下算

我鐘意佢，到point 講重點，又有笑位

TG幾個都好
係阿安真係唔知佢講緊乜
不過比之前都進步左

但KO升咗做總編輯

Gin 好正.... 識車嘅女人

真心台灣既真係詳細好多，無論外型，內籠，性能，操控都可以講到好多野，同埋我欣賞佢地會講同埋會試用安全配備

香港既都比較表面，有時覺得會唔會代理借部車比佢地時間太少

但我又覺得有時香港講操控係好過台仔

車評水準
英美＞台灣＞香港

最新條片好多汗

好想奶..

等睇連登仔話佢地係兩公婆

台灣統哥都好睇

煙屎牙

真係睇法唔同

依2年台灣多左好多就真，有d都係鳩流流

陳啟泰屌打哂所有香港車評人

其實成間topgear hk寫車同採訪得個幾個人

出現喇

名嚟嘅姐
佢得5個編輯，又總編又副總

台灣請介紹下，好想睇

再講Gin正 我屌你老母臭閪

但睇佢地長片唔係好慣，同埋個channel名可唔可以改好D

你望下自己D負評再講多次

因為香港都冇安全配備，係呢一兩年先至慢慢會加返，但都唔齊，加晒既話架車貴撚到喊
人地台灣你試下安全野唔齊，或至少咁樣，你都預左冇人買，成個品牌今年滯銷都似

香港都冇幾多路可以俾你試車，路又爛又窄又多車

gin出曬汗

講得佢正果d咪就係會j kcar果班

以前台灣咪又係咁，係俾嘉緯百屌成才，改變咗車主嘅習慣。

香港仲停留喺你掛個豐田logo喺隻騾仔都賣到車嘅市場，佢做乜要就你

gin呢type女人點解咁正

掃把佬條片出曬事啦

佢只係識講 頭部空間好多 部部車都係

有條女識同你講咩叫越位你都爽啦

Gin!!!!'

佢個身高 俾任何車佢都有head room

相反，呢度啲人個個都小志強嘅腳長，乜後座都係dog seat

$$$

唔洗咁惡掛....

有訂

真係麻麻地鐘意睇拍車男，有心做但係知識唔夠，隨時啲觀眾仲知得多過佢

欣賞又會買k car既人係佔市場極少數

屌你佢坐到咁撚低，咩車都多headroom啦
渣咩車都較到最低，又較到勁後，軑盤又set到好高，成個小朋友渣老豆車咁

啲意見人士唔好貼gin D圖,拜託

f*uxk

馬拉好ok

肥john>all

著高跟鞋條片1:51

基本上代理都係借3-4個鐘，
如果個media出名d或者拍片嘅，
都有6-8個鐘嘅。

不過難拿捏就係香港人睇片耐性有幾耐，
短就片面，長就悶，難搞d

gin又有新片喇
3分鍾前咋

Agree.....肥John把聲好好聽.....

Gin係我老母

Gin好正

應該煲煙煲得好勁，連聲都變埋

日本租過幾過癮慢慢揸

有人正皮代表有同路人

泊車男 會係cm串鳩人 先on9

人哋俾意見佢又唔撚接受

有d cm係人身攻擊，串返d人我覺得ok

其實一直好鍾意k car

成日有人話冇力冇力
Turbo車咪自己去改囉
齋remap都80隻啦

gin channel what name?

反而外國人勁執著駕駛感覺
個內籠求其講下就算

K Car腳腳盡都唔怕
不斷爆高轉個種滿足感

你見過佢煲煙？

buycartv
全民瘋車Bar
TCar 試車頻道
狂人日誌

借得幾個鐘, 真慘

佢兩個都叫識車？
新班底會將好精彩，
冇老屎忽，新記者又有料。
利申，打手

講得好
果兩條友,男似gay佬,女既就男人婆煙剷
淨係識打飛機,垃圾車都吹到上天,同tghk一樣廢

可唔可以share果籽新人嘅片

支持

扭樽條片gin呻吟聽到射咗

其實識到架車好PRO又點,最重要係以普通人心態帶出駕駛感覺同趣味先最重要,跟本唔同市場黎,大眾會偏向趣味性多過學術性

佢坐咩車頭部都好多headroom
同肥仔law 坐咩車都好窄一樣

咁我可以同你寫包單，
佢唔會太多學術性/發燒友既野，始終蘋果個target audience佢地本身都清楚，起碼題材，拍片手法創新之餘，都希望做到fit番大眾最關注既實用性，油耗，外觀 bla bla bla。。。絕對唔會好似陳啟泰咁專，即起架車研究（Ken哥d片都正）
重點係，終於有一個車片channel係有正確英文發音，尤其望住Top Gear HK班友，channel名就響，質素就pat屎咁

你好窮？

TGHK連coupe都讀錯,屌佢老味

仲有Chrome 讀Chrume, 已經唔係咩少見字
唔知佢個版權係咪買斷架呢？影衰Top Gear 個朵

James Tang 同 Dri Vinci 我都覺得幾好

Dri Vinci 啲內容幾有趣，不過條友講嘢好撚慢同埋唔知點解唔Test drive

有冇人有睇肥仔law
我覺得都唔錯

香港d 車片真係好冇誠意 台仔個d 詳細好多

下？佢衰乜？佢講得好好喎

你吹奏得咁恆，小心出街之後有反效果

啲人話肥John中咗風？

好鬼馬

香港班車神表示： 手車好要啲主動安全把撚咩

Gin正
Gin正
Gin正
重要事要講三次

冇事啦呢度冇幾多人睇到
咁睇啦，我覺得換班底最大好處係
原本睇Lawrence 同 Gin既，都係同佢地咁上下年紀，有家室既觀眾為主
而同佢地咁上下年紀，我相信過去呢一年因為政見問題冇訂閱蘋果，應該都係佢地要換班底既其中一個主因。
當蘋果日報訂閱用戶漸趨年輕化，年輕既製作班底係有一定既著數

yyp袁xx正

邊條？

撇除佢屌港燦港獨嘅話，
佢d內容都算幾唔錯嘅

如果出片密d就好

Gin真心正

佢用廣東話
個台係咪有個香港人？

吖～

專注力係留嚟飛車/緊急用，唔係拎嚟長途跑 highway同市區塞車消耗

我見佢地都係廣東人
有幾個主持間唔中爆句廣東話

有三個廣東人，一個台灣人（老謝）
娟子同最近先見得多嘅新面孔應該唔係廣東人

所以老實講大家試得好表面，
就算做長測都係4日，
有d資深嘅出名嘅就可以借一星期。

但如果有留意呢，
台灣同大陸有d長測係用月計甚至一年，
行嘅公里數唔係幾百，係幾千幾萬，
由此可見，個局限喺邊

車中泊 topic 唔錯

涓子
不過除左樣，其他方面就..

某年某瑞典超級跑車喺香港展出最新型號，
個個都要圍住影相，
佢自己一個坐入車廂自拍玩左好耐都唔出嚟，
好多記者等佢一個

一人奶一邊OK?

垃圾

其實佢兩個係唔係有一手

蘋果幾時肯請67上去客串下

你奶Lawrence 個邊

佢個tone 太悶
試過幾次聽聽下好眼瞓

英國靠口才
美國靠細節同多種比較
台灣靠細節
香港靠咩

廣東話

冇都唔信啦，性情中人

Lawrence係咪劉以達個細路

佢地真係好fd 咁
2個都結左婚？

Gin生埋女啦

連登仔一有位拎優越感就衝出黎
有得上高地係咪好爽

現實有幾窮先要咁

冇人提XRX

海莉

搵Karen 講車就好啦

小雲

67 睇完係幾爽 夠膽屌車廠
其他驚代理唔借車 缺點都變優點

覺得佢好毒
不過車評幾正 唔會9讚

人地車廠比車佢試
67買黎試

兩個境界嚟
平時嗰啲要問代理借車俾佢拍片
67可以真金白銀買部車返嚟再屌柒你都仲得

訂閱蘋果包埋果籽, 唔駛另外比錢架喎

係囉，唔明

最唔鐘意睇就係佢

咁又未到.. 只可以講佢present技巧好好
佢玩車都唔夠肥仔john同XRX咁深入

叫佢返去守護香港 介紹水炮車屌埋死氣喉算9數啦

開頭淨係覺得佢講粗口講得好格硬 但係睇得多又真係覺得佢講車係唔同市面上個堆

買返黎屌部車
同埋借返黎屌部車
兩回事

我覺得對於汽車嘅零件運作技術
其他人又唔夠佢黎

肥join

肥JOHN 去左邊...
好掛住佢D車評

Xrx 67

講咗好多次啦
大病一場，敬請期待

上面吹到咁大嘅新主持就係呢個？

好唔掂喎ching

又話Gin走咗，頭先果籽upload段片仲有佢

以前拍落既得唔得呀

澳洲讀Journalism出身架
我地d鄉下仔識條鐵咩

喺呢部車同佢震

上面條友講過下面果兩段野
如果真係呢個四眼仔我覺得真係吹撚大哂
都係拍車毒男果d level

1. 佢兩個都叫識車？
新班底會將好精彩，
冇老屎忽，新記者又有料。
利申，打手
講得

2. Sorry我得內部片，唔share得，係Volvo XC90黎
個肥仔記者係我朋友，所以有
只可以同你講，佢地新班底拍片有heart，新片剪接同嗰兩個老屎忽唔係同一個level
個肥仔係Journalism degree出身，當年係澳洲讀書嗰陣，有幫Car Advice做 part time，講咁多，都係想各位期待，真打手

連登仔講野你咁認真

雖然立場唔同 但論資訊同娛樂性最平衡 確實得佢

xrx有時似vlog分享 多過評車

咁師兄你唔岩
人地都無講明超晒班
同埋你解讀錯左啦

人地話有Heart同剪接唔同老屎忽既同一個Level
無話高班啲定低幾班呀

Sorry得內部片，（差到）唔Share得

係澳洲讀書個陣有幫Car Advice做part time（去車廠拎車返黎比編輯）

講咁多，都係因為肥仔朋友係我啲fd子，請大家期待

我當睇有錢仔曬車

所以唔應該直接比較

唔覺有咩咁特別，不過聽得出好新好嫩

全靠個打手吹到太大
humble少少, 講到新手做車評咁咪算

係啦
上面位巴打講到又話條友精彩又話有料

點知成段片就係講左多cla250 八十幾匹 有四驅 避震唔同左
跟住就係咁講貴多16萬抵呀
仲鱔稿過之前

如果加埋狼少既車cam歌係駕輛度就正。

Lawrence 好啲 真心

仲有樓上講XC90 都冇講過CLA 精彩

個個講車都係打工既，其實未即係幫車行賣廣告

67就有錢仔講自己架車，淨係買架車番黎改都等於其他channel幾個人份人工啦，為興趣同搵食既分別

好普通，無乜個人觀點

新個四眼仔唔得喎

話左啦

主持個fd :
新班底會將好精彩，
冇老屎忽，新記者又有料。

我都係去Youtube睇番牙Gin算
當初吹咁大 幫個fd倒米

佢撚下TESLA果段還好
但Lawrence一定比佢優勝

好想成為Gin個油門腳踏

其實我覺得Lawrence 同gin 算係幾好睇

起碼又搞笑 講解得都算認真 至少冇乜悶場

呀gin ig肯public未

gin對腳好撚正

新四眼 正正常常

手法係幾有創意
不過個人都係冇乜料

岩岩新片去訪問古董車發燒友
都係好簡單既訪問

借返嚟唔揸真係戇鳩
而家都費事睇

幾鍾意袁啟聰嘅評論方式,佢好講究車同人嘅關係
不過藍到黑費時再益佢

新片諗起menclub

係無左肥john之後既menclub

可唔可以叫肥佬黎直頭摺左果籽車評

終於出左xc90條片
有料肥仔個fd潛左去地核？

呢條還好啦

powerplayhk 都成10個月冇update了

全民試車手好似幫韓國瑜站台

俾你講一講佢地兩個把聲又幾似

D表情都有D似

可以用不知所謂黎形容
On99蘋果點撚樣請人架 我俾錢唔係睇垃圾架

如果仲係俾條四眼肥龜做我支持！

介紹東方汽車

樓主點解唔pin

扮豬食老虎
條片柒撚到唔敢睇

唔係同一個level
姐係差咗

有無人知gin同lawrence 黃定藍？

一個星期先得一條片幾萬view 其實車評呢行點搵食？

Gin係黃

Law唔知

好明顯成段都恥笑喎你有無睇㗎

希望law都係不過佢地咁fd應該唔會差太遠掛
留意到巴打你啲留言應該係識gin？佢地真係唔係夫妻？

做得Apple daily,應該都唔會藍掛

佢地YouTube comment都有澄清過

Law 有share 駕輛啲Post搵到佢FB，見佢啲Post 都好黃

直頭係fb屌柒林鄭 抵我睇開佢

XC90條片出咗

正正常常
不過比佢朋友吹得太大...
我暫時仲係覺得lawrance好睇啲

條友講車好廢喎，SALES佬一名，啲片的comment成日同其他片有矛盾

拍車男有諗頭，但拍出泥唔夠細心，有時出鏡成個爛佬咁，一時又身水身汗，又唔企直或坐直個人出鏡｜覺得佢浪費咗佢自己的心機

用車習慣唔同，
我地中華地區都係一家庭一車，所以空間夠唔夠用，計劃點用係好重要
外國，包括好多亞洲國家，都係一駕照一車，日日開車番工買送，成架車得一兩個人，所以駕駛感重顯得重要啲

做youtuber做到嘢都未講好 剪片又亂

佢個look真係太頹

執正dd 尊重返觀眾同車行呀嘛

油頭雞蟲樣邊有得執

身形太細粒就真,好似小朋友坐司機位咁
講頹,果個唔鬼馬既鬼馬車評咪仲頹

又唔係真係太細粒
Toogear個edmond都係170，但夠sharp

鬼馬個個起碼都乾淨精神呀

拍車男唔執執佢，見個樣都唔想睇佢D片

完全果個反應呢 係癲撚咗架，哇屌！

哇屌～～～～ 屌～～～～嘩！！ 屌！

*鳩叫*

佢啲內容黎黎去去都係得個啲 唔夠深入
講真肥John 真係世界第一

仲出緊片喎
最後一條?

which is which is which is

蘋果應該係特登
人地一開channel就係咁擺番堆舊片搶view

擺番好有料個四眼肥仔咪得囉